Stream Survival

Данный проект разрабатывается в качестве обучающегося материала. Проект представляет из себя шутер-выживание, где реализованы основные составляющие многих подобных игр.

Разработка ведется исключително на стримах.
Подробнее о них можно узнать тут: https://vk.com/ue_stream

Проект распространяется бесплатно и по лицензии Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/